const scienceFictionQuiz = {
    quizTitle: "Quiz de Science-Fiction",
    questions: [
      {
        id: 1,
        question: "Qui est l'auteur du roman '1984'?",
        options: ["George Orwell", "Aldous Huxley", "Isaac Asimov", "Philip K. Dick"],
        correctAnswer: "George Orwell",
        explanation: "'1984' a √©t√© √©crit par George Orwell et publi√© en 1949."
      },
      {
        id: 2,
        question: "Quel film de science-fiction met en sc√®ne des andro√Ødes appel√©s 'R√©plicants'?",
        options: ["Blade Runner", "The Matrix", "Star Wars", "E.T. the Extra-Terrestrial"],
        correctAnswer: "Blade Runner",
        explanation: "'Blade Runner', r√©alis√© par Ridley Scott, met en sc√®ne des r√©plicants."
      },
      {
        id: 3,
        question: "Quel est le nom du vaisseau spatial dans la s√©rie 'Star Trek'?",
        options: ["Millennium Falcon", "USS Enterprise", "Serenity", "Battlestar Galactica"],
        correctAnswer: "USS Enterprise",
        explanation: "Le vaisseau spatial principal dans 'Star Trek' est l'USS Enterprise."
      },
      {
        id: 4,
        question: "Dans quel film de science-fiction un astronaute se retrouve-t-il face √† un monolithe myst√©rieux?",
        options: ["2001: A Space Odyssey", "Interstellar", "Gravity", "The Martian"],
        correctAnswer: "2001: A Space Odyssey",
        explanation: "'2001: A Space Odyssey', r√©alis√© par Stanley Kubrick, pr√©sente un monolithe myst√©rieux."
      },
      {
        id: 5,
        question: "Qui a √©crit la s√©rie de livres 'Fondation'?",
        options: ["Arthur C. Clarke", "Isaac Asimov", "Philip K. Dick", "H.G. Wells"],
        correctAnswer: "Isaac Asimov",
        explanation: "'Fondation' a √©t√© √©crit par Isaac Asimov et est consid√©r√© comme un classique de la science-fiction."
      },
      {
        id: 6,
        question: "Quel acteur joue le r√¥le de Neo dans 'The Matrix'?",
        options: ["Keanu Reeves", "Tom Cruise", "Will Smith", "Brad Pitt"],
        correctAnswer: "Keanu Reeves",
        explanation: "Keanu Reeves interpr√®te le personnage de Neo dans 'The Matrix'."
      },
      {
        id: 7,
        question: "Dans 'Doctor Who', quel objet permet au Docteur de voyager dans le temps?",
        options: ["TARDIS", "Sonic Screwdriver", "Time Turner", "WABAC Machine"],
        correctAnswer: "TARDIS",
        explanation: "Le Docteur utilise le TARDIS (Time And Relative Dimension In Space) pour voyager dans le temps dans 'Doctor Who'."
      },
      {
        id: 8,
        question: "Quel √©crivain est connu pour ses ≈ìuvres de cyberpunk telles que 'Neuromancer'?",
        options: ["William Gibson", "Neal Stephenson", "Philip K. Dick", "Ray Bradbury"],
        correctAnswer: "William Gibson",
        explanation: "William Gibson est un √©crivain de science-fiction connu pour son travail dans le genre cyberpunk, notamment 'Neuromancer'."
      },
      {
        id: 9,
        question: "Dans 'Star Wars', quel personnage dit : 'Que la Force soit avec toi'?",
        options: ["Darth Vader", "Yoda", "Obi-Wan Kenobi", "Han Solo"],
        correctAnswer: "Obi-Wan Kenobi",
        explanation: "C'est Obi-Wan Kenobi qui dit la c√©l√®bre phrase 'Que la Force soit avec toi' dans 'Star Wars'."
      },
      {
        id: 10,
        question: "Quel r√©alisateur a dirig√© le film de science-fiction 'E.T. l'extra-terrestre'?",
        options: ["Steven Spielberg", "James Cameron", "Christopher Nolan", "Ridley Scott"],
        correctAnswer: "Steven Spielberg",
        explanation: "Steven Spielberg a r√©alis√© le film de science-fiction 'E.T. l'extra-terrestre'."
      }
    ],
    feedback: {
      perfect: {
        comment: "Vous √™tes un expert de la science-fiction! üöÄ",
        image: "https://media1.tenor.com/m/LqTE2NGXHN8AAAAC/perfect-nice.gif"
      },
      excellent: {
        comment: "Vous avez une connaissance solide de la science-fiction! üåå",
        image: "https://media1.tenor.com/m/OXUZLQL5uLcAAAAd/science-is-cool-mitchell-moffit.gif"
      },
      veryGood: {
        comment: "Bien jou√©! Vous connaissez bien vos classiques de la science-fiction! üëΩ",
        image: "https://media1.tenor.com/m/HleDjeD1xNoAAAAC/science-yeah.gif"
      },
      good: {
        comment: "Vous avez une bonne base en science-fiction! ü§ñ",
        image: "https://media1.tenor.com/m/qMVyK2EtrsUAAAAd/la-science-science.gif"
      },
      average: {
        comment: "Peut-√™tre avez-vous besoin de d√©couvrir plus de chefs-d'≈ìuvre de la science-fiction. üõ∏",
        image: "https://media1.tenor.com/m/2_zaQtVBan0AAAAC/i-cant-explain-the-science-behind-it-loochy.gif"
      },
      poor: {
        comment: "Il est temps de plonger dans l'univers fascinant de la science-fiction! üöÄ",
        image: "https://media1.tenor.com/m/plFyhsANgVEAAAAC/the-science-doesnt-work-that-way-nick-zetta.gif"
      }
    },
  };
  
  export default scienceFictionQuiz;
  